買40年樓齡嘅樓投資好唔好

近地鐵，長沙灣嗰面
222呎
主要是放租

一定損手。

點解嘅

買

380開價

石矢樓約50年壽命。
維修可以吊多一排命

當你夠30年強驗
每10年維修一次，唔通可以永久咩。

點都有冧既一日。

過左大檢查未？